請各位一齊report哩個黑警

本身識佢，發現佢係黑警，有時間幫一幫report佢ac，thx